# Randonneur
Quand on se connecte sur le site web , nous sommes directement en accès randonneur, pas besoin de créer de compte. Il suffit ensuite d'aller sur la carte et de sélectionner la date de notre randonnée et de voir ou se situe les zones de chasse occuper qui sont marquer en orange afin de les éviter ou de décaler la randonnée
